Mac Catalina Surfshark 好似唔撚work?

未Upgrade之前Mojave好地地
而家up左Catalina之後成撚日連唔到話要Credential又會有pop up又乜柒都冇
有冇手足有同樣問題